1Запустите  my-rabbit.yml (там и постгресс)

2запустите core и mail

endpoint:

    http://localhost:8082/api/register
        {
        "name": "Antonio",
        "lastname": "lastname_5f97da09233b",
        "patronymic": "patronymic_87a9dc14588a",
        "birthday": "2024-06-18",
        "password": "password_4292be032f91",
        "email": "YOUR_MAIL@yandex.ru",
        "phoneNumber": "+79616022022"
        }
    
    http://localhost:8082/api/auth/login
        {
        "email": "fa.di2012@yandex.ru",
        "password": "password_4292be032f91"
        }
    после логина получите Bearer Token, его использовать для последующих запросов

    http://localhost:8082/api/upload
    http://localhost:8082/api/getFiles
    http://localhost:8082/api/download/12345.png

    
